(有圖）岩岩發現愛廸生真係偉大科學家

愛迪生發明了很多東西，包括：對世界極大影響的留聲機、電燈、活動電影攝影機、直流電力系統等最為人知。在美國，愛迪生名下擁有1093項專利，而他在美國、英國、法國和德國等地的專利數累計超過150項[2]。他一生最偉大的兩項專利一項為留聲機，它可以保留並播放聲音， 另外一項專利倍受爭議，那就是世人所熟知的電燈，通過六年的漫長法庭鬥爭最後以愛迪生成功獲得專利告終。

喺高登讚愛sir係死罪

仲係好偉大嘅攝影師

中國人 應該 感恩 美國人發明了 直流電 & 交流電

除左交流電後, 佢只係變左呃人神棍, 但就俾人推左上神檯

Tesla: excuse me what the fuck?